女神同你傾兩句就沾沾自喜

你班死毒撚比d 骨氣好唔好呀
一副含春樣
抵你係毒撚呀！